邊位爸打將另一半掉在係街

睇個箱同配件最起碼都係MG 1:100
真係睇到都心痛
唔要同我講
我塔車都過黎拎

係咪又過唔到海關

BTW 老翻 突擊自由黎架啵
送俾我都唔要

一睇就知屋企人掉，佢自己都想要返